{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021957",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "디저트콩콩"
    },
    "text": "北加佐三湖アパート商店街棟に位置するベーカリーカフェでは、パンやデザート、コーヒーや飲み物を販売しています。 営業時間は月曜日と日曜日、そして定休日の日曜日と月曜日を除く残りの曜日は10:00から22:00まで運営しています。 カフェに来る道は北加佐三湖アパート商店街棟に位置しています。 カフェでは様々なメニューを販売しているが、トリプルベリーエイドは4,500ウォン、桃アイスティーは3,000ウォン、イチゴラテは4,600ウォン、落ち葉ソーセージパンは2,900ウォン、そぼろパンは1,800ウォン、モーニングパンは3,000ウォン、コーンバンは2,900ウォン、栗パンは2,900ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日と日曜日、そして定休日の日曜日と月曜日を除く残りの曜日は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは北加佐三湖アパート商店街棟に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何を販売していますか？",
            "answer": "カフェではパンやデザート、コーヒーや飲み物を販売しています。"
        },
        {
            "question": "トリプルベリーエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリプルベリーエイドの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃アイスティーの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテの値段は4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "落ち葉ソーセージパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "落ち葉ソーセージパンの値段は2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そぼろパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "そぼろパンの値段は1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モーニングパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "モーニングパンの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーンバンの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーンバンの値段は2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "栗パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "栗パンの値段は2,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 342
    }
}